錢真係好易成為分化人既手段

偏偏次次都有人中招，廿萬已經可以係咁開幾個post 屌。又話民陣除左搞遊行做過d咩。
人地澄清又唔睇

有無諗過啲po唔係自己友開

民陣呢次運動真係進步得好快
今次不完美 但可接受

總係一堆係咁推同覆